美國男冒充AV製作人 騙廿女做愛囚10年

美國密蘇里州一男子冒充是色情影片的製作人，以面試的名義欺騙20多名女性與他性交。他於月前承認控罪，周三（13日）以網上欺詐的罪名被判囚10年。

34歲的安東尼（Mario Ambrose Antoine）透過社交網站誘騙多名囊中羞澀的女性，指願意支付數以萬計的酬金請她們出演色情片，並承諾影片只會在私人的海外網站發布。然後，他以面試為由，要求被騙女子與其性交，假稱是預演色情片中的情節。惟無一女子在試鏡後得到報酬。

安東尼更恐嚇受害人指，若她們投訴便會將影片傳給其親友，而他亦曾用假的帳戶傳影片予部分受害者的親屬或老闆。檢察官指，所有案件於2016年8月至10月期間，在安東尼位於密蘇里州的家中發生。他假裝是知名色情產業公司的星探和攝影師等，餌誘女子上當。法官形容案件「不像話」，並判他入獄。

屌一個先坐半年

Real "fake agent"

back room casting

禿伯真係有fake agent系列是咪佢嚟

I know somewhere quiet nearby

Coach casting

係衰唔比錢

黎香港 唔需要坤女
啲女係自動比你屌啦

塊面肥到好似春袋咁

條友好似sosad

瘦左應幾靚仔

不能同意更多

扮電影導演可以畀你不停屌免費閪，

願意：
唔願意

不過最後要坐十年

Mario

加返滴眼淚仲似

留名等笑

最多無糧出,好過性交轉運果班,仲要倒貼